ASUS TUF Gaming FX505DV問價

想買部notebook
今日喺黃金經過一間問價
佢報$9998碌卡價
真係咁抵玩？唔知有冇伏。。。

抵乜撚呀
你不如望下外國賣幾多先喇

4800h 都係差唔多價

蝕千幾二千蚊

A15都出啦唔好買舊款啦

1000 usd 以下 樓豬

美森連運費2060賣10500hkd